失眠有咩辦法解決？

想請教大家失眠有咩方法可以快啲訓著
好憎係張床碌極都訓唔著嘅感覺

（P牌仔開post屌細力D）

試下聽asmr

上twitter

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

聽過但無咩特別感覺

睇魚樂無窮

幾嚴重先

打飛機

食藥，不過唔好過分依賴

唔訓
聽日死頂到夜晚

打完 唔得

打到累想訓

每日同事時間訓好有用

不斷打飛機

調節下呼吸 睡唔著都唔好郁來郁去 keep同一個pose

我都日日失眠
有咩好方法

睇老師既上課錄影帶

唔敢時間唔係好知碌咗幾耐，
但平時係一訓上床就訓得著

唔會痺咩

失眠咗幾耐

呢個星期

試下每日固定時間訓，即使訓唔著都好咩都唔好做，無聊就留意下自己全身啲肌肉盡量有意識比佢放鬆，我時不時失眠都喺咁做

諗d令你眼訓嘅野
攰d先訓唔好遲起身

我都想知
好想死

我指唔好大動作左右反來反去